有無同路人?

畢業幾年，人工比上不足比下有餘。
生活壓力不大，無女朋友，朋友來來去去都係個幾個，無乜交際應酬。
畢業之後幾年，都無識過新朋友。
日日無所事事，份工就雞肋，做唔做都好似無乜所謂。
翻工已經翻到無乜動力，係咪係時候轉下個工作環境?
人生唔知為乜，又無乜目標，個人好廢。
灰灰地。

3字啦，唔多。

做返啲自己中意做既事&不斷挑戰自己 set目標

做到會好有成功感

多咩？
係香港夠咩？養車又無錢儲。
買樓又無首期。
有乜用？

興趣係唔洗翻工

有無例子分享下